差D自殺 傻hi先為情自殺

個ex有新女 ，仲要同我英文同名。以前對我做既事，send哂心心比佢。退哂所有讀書group比同學罵到，無心情讀書過哂
deadline差到就快退學。諗到自己仲係virgin慘上加慘，自己一個好辛苦。行左一圈未del哂所有app，又去垃圾桶執返自己部電腦。佢話佢愛我，我知佢呃我。已經一無所有，一張張咁del因為無辦法清哂ac。睇返以前好多事，我同佢既過去好辛苦。我知佢呃我就算我死左佢係開心陪女，連我最後想見佢一面都話屋企唔比出黎。

有無一個唔自殺既理由，我真係諗唔到。

絕啲啦
假既野就係假
呃自己無用
Ps 岩分手

得罪講句
你死咗都無人會可憐你
你決心放低佢仲好啦

自殺咪益撚咗個仆街仔

至少可以解脫

唔想講了

睇下搞笑片囉，最多我些牙俾你睇啦，話咁易又一日啦

唔知講咩好 你Share多啲可能你會舒服啲、安樂啲

二次元萬歲！！！

你啱，樓主以為自己邊撚個呀

點解要自殺

關我撚事

可以幫你破左佢 pm 我

你死咗佢都唔會可憐你 認真

我都係咁樣同自己講

一廂情願

係

點解咁傻豬呀

係阿 未死到都要返學校讀書

人哋都已經唔在乎 就算你自殺佢都唔會翻黎
醒吓啦 呀女 你仲幾有幾十年路要行

比個virginity我咪唔慘囉

得20歲年輕既生命 過唔到呢關講咩都無用..

為了個賤男人值得咩
利申男人

值得

佢好好

大家如果真係夾 就唔會分手啦 唔好咁傻啦 生命寶貴

你個ex叫細蘇

同朋友開口講下好

係未del哂app到所有同佢既回憶

好少講 佢地話我傻 本來以為我聰明女 點知咁on9 話我過去做錯就算 要還既都清哂 我唔知..

一段感情一定好多野都會做錯 無論邊面都係
只係有時都要接受現實 下段感情唔錯就得了
咁樣死牛一邊頸 何必呢 就算俾翻一齊 都會有其他問題會出現 唔通次次都尋死咩

少見d人 唔好再聯絡 ig Facebook 都可以mute住先 之後再刪 小自我封閉 覺得自已凄凄慘慘 聽少d sad歌

睇落佢都唔係好成熟 仲係拖拖拉拉咁

我地仲未完成到煲底再見 唔好死住

明愛向晴熱線 18288
24 小時專業社工支援
打去同人傾下

如果冇朋友講 其實可以留個tg 你講我聽下 好過你依家連朋友都冇得講 屈住唔好 不過可能專業d咩關愛熱線仲好

唔洗了 我若還不癲 他朝還是會癲

為情自殺真係最on9 為件垃圾自殺，第日你鐘意左第二個人就會覺得咁諗嘅自己好on9

聽 井 - 張敬軒

既然決定左要死 不如比連登一班巴打玩玩先啦

放心 你實會鐘意第二個人 唔好咁無聊為而家呢一刻放唔低就自殺，將來一定會有一個人令你覺得生命係一件好好嘅事

未光復香港，唔好死住，你仲有用

關virgin乜撚野事

搵我
包錫到你窿

留低擊傷你的石頭從錯誤裏吸收

我都好唔明點解為情自殺，

一個打飛機同捽碟就可以解決嘅問題，點解要自殺

我今生今世都會愛佢一個
咁可能要下世所以先想死

好

慘就慘在我唔會中意第二個..